与S2S不同的是，SubX的操作几乎是实时的，预报员可以看到随着天气的发展，他们的亚季节性预测是如何实现的。 改进的三周天气预报可以从灾难中拯救生命Alexandra Witze, 2020年8月27日|科学新闻 
 它的核心是奖励预测错误，即使你没听说过，你也经历过。 这就是你的大脑对社会影响的反应|Shelly Fan |020年8月25日|Singularity Hub 
 科技预测——做起来很有趣，但要么是可怕的先见之明，要么是大错特错。 当手机是一个“热门的新产业”，Karen Yuan, 2020年8月20日，财富 
 巴纳德说，这些信息帮助科学家们对不同程度的海平面上升将如何潜入像中途岛地区这样的地区做出“非常自信”的预测。 2020年8月19日，圣地亚哥之声 
 为了做到这一点，算法需要分析书中每一种类型的参与，识别模式，并对未来的行为做出预测。 如何优化2020年的Instagram算法|Julia Miashkova | 2020年8月19日|搜索引擎观察 
 他清楚地记得当时普林斯顿大学的雪莉·蒂尔曼(Shirley Tilghman)询问他的预测。 见见预测民主党掌控参议院的数字专家琳达·基利安| 2014年9月16日|每日野兽 
 他的另一个错误预测涉及2012年的国会选举。 见见预测民主党掌控参议院的数字专家琳达·基利安| 2014年9月16日|每日野兽 
 杰克逊还有另一个预言:抗议活动将在今晚继续。 2014年8月15日，被杀的布朗被指为抢劫嫌疑人，弗格森治安岌岌可危 
 就像他对塞尔维亚人的预测一样，保罗对西班牙的预测绝对正确:德国0 - 1输掉了比赛。 章鱼保罗的神奇故事:德国世界杯的占卜者Emily Shire | 2014年7月12日|每日野兽 
 他很快发明了“Efram Daniels驱逐指数(EDEI)……一个混合期货和预测市场。” 在一部新小说中，冷漠的青少年迎来天启|艾略特·阿克曼| 2014年6月9日|每日野兽 
 他们焚烧所拣选的圣城，照耶利米亚所预言的，使城的街道荒凉。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 在接下来的两年里，这一预测很可能在思想温和的人看来是完全正确的。 革命前夕|卡尔·贝克尔 
 托尼很高兴，像往常一样无忧无虑，这与豪斯顿夫人不祥的预言不符。 阿尔杰农·布莱克伍德 
 尽管比格斯太太预言她根本睡不着，但埃洛伊丝确实睡得很好。 克朗普顿|玛丽·j·霍姆斯 
 介绍，大师，然后是一些神秘的东西(肯特预言)。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基